兩個女仔, 你會點揀?

a: 靚女, 女神型, 路人行過都會望個種, 瘦底中波(b左右), 但平時傾計都係飲飲食食旅行, 冇深度, 時事政治冷感, 唔會關心社會發生咩事, 唔係好識幽默感, 但nice既

b: 普通至中上樣, 少肥, around 120磅, c-d cup, 傾計多d 唔同野講, 飲飲食食,新聞時事, deepweb 都知, 哲學野都成日討論, 好有幽默感(唔係on9個種), 都係nice

大家會點揀?

B

b

揀你老母 無圖?

基於尊重都會答你 B完勝 你唔要俾我

a

對唔住

屌你老母入到黎真係冇圖

B啦講經咩

加多樣,

a: 會少少嗲, 好多時會要人幫個種
b: 爽朗d , 唔會嗲人

WHY NOT BOTH

B啦 唔洗諗

B冇得輸

A

星期一三五A 二四六B 星期日長短周

簡做老婆咪B
如果PUPPY LOVE 既咪A

樓主揀a啦，b我幫你啃左佢

b for both

好明顯b啦

B
晒命post😒

連登：b
現實：a

感覺a會俾帽你戴

有圖肯定個個都A

＿

B啦

B嘅話你會輕鬆D

連登仔冇拍過拖一定揀b
有女一定會揀A

Btw 有得俾你揀咩

B囉 洗諗？

有中上樣已經好好啦喎，何況女神樣自己仲會自卑

一定係B

有圖咪A 冇圖咪B

揀你老母
你憑咩覺得自己有得揀？

B for b cup

現實咪又係揀哂a

有奶便是娘

B
大波>all